國際巨星-今日原本猶豫出唔出來好，但決定出來

再訪我啱啱來香港時住嘅銅鑼灣鳳鳴大廈

果陣時我無FRD，喺文具店求其買100蚊左右嘅足球波⚽
當運動去維園踢波，間唔中D人走埋來同我講話「喂，一齊踢啦♪」咁樣～

令我覺得香港人感覺好親近，maybe喺日本好少遇到呢個情況

然後，香港人+外國人，mix埋一齊踢成好國際化嘅友誼賽⚽

果陣時 我住劏房 的確時時感覺到孤獨感

當時 我去打散呢孤獨感嘅其中一個方法係闖出劏房行下街

一出來繁華人多嘅銅鑼灣 就連同無數陌生人擦肩而過都能讓我feel到D人間氣息✨連同茶餐廳夥記求其傾嘅說話，一句多謝，足以能讓我感到D人間溫暖

幫我打散D孤獨感，提供比我聽日都能繼續向前嘅力量

所以我好感謝果陣時 送比我好多溫暖感覺嘅陌生嘅你同你同你，同埋你～

今日原本猶豫出唔出來好，但決定出來，想再親眼睇返我舊住所我嘅起點
想再親身feel下銅鑼灣人多好熱鬧嘅情況，大家嘅氣息同表情

一眨眼喺香港過咗15年 而家同啱啱來香港時嘅最大分別 除咗我成為國際巨星之外…(笑位)就係我有咗好多好朋友 真心關心我 肯同我share時間 喺埋一齊 一齊做嘢 亦都有時肯陪我一齊拍D好無聊嘅片(笑) I am so Happy!!

今日我來到呢度 又親身feel到D嘢啦👁️👁️

當我迷茫 快要迷失自己時 都係身邊嘅朋友，你 always話比我聽，提醒我該走嘅方向應該係點

如果我係一個人 不能行到來今日

雖然好老土 但想真心ARiGaTo返你✨🙏✨

我而家返屋企 我要繼續做我要做嘅嘢

✍️🎸🥁🎙️ see you soon :）

佢真係幾本土

支持